點解啲sci grad 成日話搵唔到工？

代朋友開post

明明hku就請緊臨床研究RA 成個月啦你地班友眼大睇過龍？一定要香港畢業 經驗年齡不拘 正常人一個就好大機會請 有興趣加tg @banananapotato

我同事就係hku 打緊雜

因為班on9讀完sci又唔想做lab